[前線要冷靜小心] 我覺得啲狗成日都落陷阱

好似頭先葵涌個邊咁
明明警署入面咁多警力 又有綠衫防暴
竟然就咁放4條友出黎行街？
擺明係撩鳩你打狗 第佢地又有藉口放大件事 又借啲兒捉多幾個
成件事都好撚鬼 前線手足真係要注意下

黑警不如你地收皮啦 係因為有你地先會社會混亂

我冇野講

我要睇醫生

我要見律師